已經停晒機啦 留返今晚政總玩啦

已經停晒機啦 留返今晚政總玩啦

政你老母咩 次次金鐘都比人拉咁多人

政咩總呀！ 傻鳩咗啊